如何制止女朋友的自我中心及購買慾

自我中心亦即要整個世界就佢，
包括佢屋企人同我朋友
不停買野，成日問你意見買唔買好，
最後一樣無視你照買，幾貴都買
屌那星，點樣先改變到？
利申：巴，初戀，已食

1

2

3

4

5

6

7

分手是最好的一課

8

飛得

呢種女人改唔到
飛

斬左隻手去

無可能真心愛佢都知，佢愛我但行為有時真心難接受

你俾定佢俾先？

handle 吾到
即飛 你估可以係係香港咁現實既地方同條傻閪港女拍拖可以一生一世咩傻仔

咩樣
咩身材

佢自己俾，佢大過我，做緊野而我仲讀緊書
但係有時真係洗得好無謂
例如買公仔同買同款唔同色既衫

唔想分，唔會捨得分

女神
C

係咪有錢女啊
俾屋企人寵慣咗

收皮啦無未來架喇 港女最尾會為錢而做雞 綠鳩你 辛苦係你一世

係

唔會掛...

加1
留名學野